<resources>
    <string name="app_name">EasyWine</string>

    <!-- Activity Intro -->
    <string name="login_btn_google">구글 로그인</string>

    <!-- Activity Create Nickname -->
    <string name="create_nickname_title">닉네임이 필요해요!</string>
    <string name="create_nickname_title2">로 시작하기</string>
    <string name="btn_success_nickname">시작하기! > </string>

    <!-- Bottom Bar Navigation -->
    <string name="bottom_navi_info">와인정보</string>
    <string name="bottom_navi_note">와인노트</string>
    <string name="bottom_navi_search">와인검색</string>
    <string name="bottom_navi_favorite">와인북마크</string>

    <!-- Toolbar Menu -->
    <string name="menu_item_1">내정보</string>

    <!-- Activity Main -->
    <string name="main_toolbar_title">My Wine Cellar</string>

    <!-- Info Fragment -->
    <string name="info_title_1">와인 글라스 선택하기</string>
    <string name="info_title_2">와인 오픈하는 법</string>
    <string name="info_title_3">샴페인 오픈하는 법</string>
    <string name="info_title_4">오프너가 없을 때</string>
    <string name="info_title_5">코르크 마개가 부러졌을 때</string>
    <string name="info_title_6">와인 빠르게 칠링하는 법</string>
    <string name="info_title_7">와인 맛있게 마시는 방법</string>
    <string name="info_title_8">와인 마시는 순서</string>
    <string name="info_title_9">남은 와인 보관하기</string>

    <!-- Content item Wine Glass RedWine -->
    <string name="content_item_wg_redWine_title1">Red Wine</string>
    <string name="content_item_wg_redWine_title2">특징</string>
    <string name="content_item_wg_redWine_title3">보편적인 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_redWine_title3_1">보르도 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_redWine_title3_2">부르고뉴 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_redWine_content1">
        대부분의 레드와인잔은 모양이 위로 갈수록 마치 튤립 모양과 같이 글라스가 좁아지는 형태가 많습니다.\n
        이러한 이유는 와인의 향을 코로 모아 잘 느낄 수 있도록 해주기 때문입니다.\n
        와인을 마실 때 와인의 맛이 혀의 안쪽 부분까지 닿도록 해서 레드와인의 떫고 텁텁한 타닌이나
        산도를 잘 느낄 수 있게 해줍니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_redWine_content2">
        가장 보편적으로 집에서 볼 수 있는 와인잔은 대부분 보르도 레드 와인잔입니다.\n
        보르도 와인잔의 가장 큰 특징은 다른 와인잔에 비해 볼이 크고 깊고 입구가 넓은 형태입니다.\n
        이러한 잔의 모양은 볼의 여유공간을 통해 와인과 공기가 더욱 잘 접촉되어 와인의 알코올을 증발하면서
        풍부한 향은 잔 안에 퍼지게 되어 와인 향을 충분히 느낄 수 있도록 해줍니다.\n
        보르도 잔은 대부분의 바디감 있는 레드 와인을 즐기기에 적합한 모양을 가지고 있습니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_redWine_content3">
        부르고뉴 와인잔은 보르도 와인잔에 비해 볼이 옆으로 넓고 둥근 형태로 볼의 깊이는 더 낮게 만들어 집니다.\n
        볼의 표면적을 넓게 해서 와인의 향을 극대화 시켜주므로 보르도 와인잔에 비해 좀 더 쉽게 향을 이끌어 냅니다.\n
        깊이가 낮기 때문에 와인의 타닌을 즐기기 보다는 혀끝의 단맛에 더 집중할 수 있도록 합니다.\n
        섬세하고 복합적인 향과 맛을 가진 와인을 즐기기에 아주 적합합니다.\n
    </string>

    <!-- Content item Wine Glass WhiteWine -->
    <string name="content_item_wg_whiteWine_title1">White Wine</string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_title2">특징</string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_title3">화이트 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_title3_1">큰 사이즈의 화이트 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_title3_2">작은 사이즈의 화이트 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_content1">
        화이트 와인은 일반적으로 차가운 상태로 즐기는 것이 일반적입니다.\n
        이러한 화이트 와인의 특성상 잔으로 옮겨 담은 와인의 온도가 상승하는 것을 늦추기 위해 레드와인 잔에 비해 볼이
        더 작게 만들어졌고 상대적으로 레드와인 잔보다 적은 지름의 입구는 혀에 와인이 닿는 면적을 줄여 화이트 와인이
        가지고 있는 신맛을 줄이는 동시에 단맛을 느낄 수 있도록 만든 것이 특징입니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_content2">
        사이즈가 크다는 것은 볼 안에서 와인과 공기가 만나는 면적이 늘어나면서 산화 과정을 촉진시키는
        역할을 하는데 이러한 산화 과정을 통해 와인은 본연의 깊은 맛을 깨워줍니다.\n
        화이트 와인 중에서도 샤르도네와 같은 바디감이 묵직한 와인을 즐기기에 적합합니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_whiteWine_content3">
        가볍고 상쾌한 느낌의 와인은 산화과정이 맛을 즐기는 것을 방해합니다.\n
        작은 사이즈의 화이트 와인잔을 통해 와인이 가진 섬세함을 망가뜨리기 않고 충분히 즐길 수 있도록 합니다.\n
    </string>

    <!-- Content item Wine Glass Champagne -->
    <string name="content_item_wg_champagne_title1">Champagne</string>
    <string name="content_item_wg_champagne_title2">특징</string>
    <string name="content_item_wg_champagne_title3">샴페인 잔</string>
    <string name="content_item_wg_champagne_title3_1">쿠페 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_champagne_title3_2">튤립 와인잔</string>
    <string name="content_item_wg_champagne_content1">
        영화나 드라마에서 쉽게 볼 수 있는 샴페인 잔은 폭이 얇고 가늘고 긴 형태를 하고 있습니다.\n
        이러한 모양을 플루트 라고 부르며 다른 종류의 와인잔과 비교했을 때 잔의 입구가 좁아 샴페인과 스파클링 와인이
        가지고 있는 기포와 탄산을 오랫동안 유지해주고잔 속에서 기포가 올라오는 모습을 즐길 수 있는 심미적인 만족감을 채워줍니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_champagne_content2">
        쿠페 와인잔의 모양은 볼은 넓지만 길이는 짧고 얇은 손잡이를 가지고 있습니다.\n
        와인과 공기가 쉽게 접촉하여 거품과 아로마를 빨리 날려주기 때문에 샴페인을 마실 때 적합합니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wg_champagne_content3">
        튤립 모양의 와인잔은 우아하고 정교하며 화이트와인 뿐만 아니라 레드와인을 즐겨 마실 수 있습니다.\n
        튤립 와인잔은 슬림하고 입술이 닿는 부분으로 올라갈 수록 폭이 좁아집니다.\n
        코로 와인향을 맡기 전에 혀로 향과 맛을 맛볼 수 있습니다.\n
    </string>

    <!-- Content Item Wine Opener -->
    <string name="content_item_wo_opener_title1">How to Open Wine</string>
    <string name="content_item_wo_opener_title2">Wine Opener</string>
    <string name="content_item_wo_opener_content1">
        위의 사진과 같이 와인 오프너의 종류는 매우 다양합니다.\n
        T자형 오프너, 윙 오프너, 소믈리에 나이프 등등 우리가 자주 보던 와인 오프너도 있고 처음 보는 오프너 들도 많이 있습니다.\n
        그중에 가장 많이 사용하고 구하기 쉬운 소믈리에 나이프를 사용해서 와인 오픈을 해보겠습니다.\n
    </string>

    <!-- Content Item Wine Open -->
    <string name="content_item_wo_wineOpen_title1">1. 와인 입구 호일 커팅</string>
    <string name="content_item_wo_wineOpen_title2">2. 코르크 따기</string>
    <string name="content_item_wo_wineOpen_content1">
        소믈리에 나이프에 달려 있는 칼과 비슷하게 생긴 호일커터를 사용하여 와인 뚜껑을 감싸고 있는 호일을 분리해줍니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wo_wineOpen_content2">
        와인 오프너 스크류의 끝을 코르크 중앙에 꽂아줍니다.\n
        이때 코르크와 스크류는 수직이 되도록 해야합니다\n
        스크류가 코르크 안으로 잘 들어갈 수 있도록 적당한 힘으로 시계방향으로 돌려 스크류의 나사가 반 정도 남겨지면 멈춥니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wo_wineOpen_content3">
        지랫대 역할을 하는 오프너의 후크를 병 입구쪽에 걸쳐줍니다.\n
        한 손으로는 병 목을 잡아주고 다른 한손은 오프너를 잡고 천천히 들어 올려줍니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_wo_wineOpen_content4">
        어느정도 올라왔다면 두번째 후크를 병 입구쪽에 걸쳐준 뒤 천천히 들어 올려줍니다\n
        이때 주의할 점은 후크 1단 부분과 2단 부분이 관절처럼 꺽어지기 때문에 곧게 편 상태를 유지해야 합니다.\n
        코르크가 거의 다 올라오면 멈춘 뒤 코르크 하단을 잡아 좌우로 돌려주면서 뽑아줍니다.\n
        마지막으로 냅킨을 이용해서 병 입구를 닦아주면 와인 오픈 끝!!\n
    </string>

    <!-- Content Item Champagne Open -->
    <string name="content_item_champagneOpen_title1">How to Open Champagne</string>
    <string name="content_item_champagneOpen_title2">1. 은박지, 철사 제거</string>
    <string name="content_item_champagneOpen_title3">2. 코르크 빼기</string>
    <string name="content_item_champagneOpen_content1">
        우선 코르크 마개를 감싸고 있는 은박지를 벗겨줍니다.\n
        그 다음 코르크 마개가 갑자기 튀어나가지 않도록 엄지손가락으로 눌러주면서 코르크 마개를 고정하고 있는 철사를 천천히 풀어줍니다.\n
        주의 할 점은 코르크 마개를 빼기 직전까지 철사를 제거하지 않습니다.\n
        그렇지 않으면 준비가 되기 전에 코로크 마개가 빠져버리기 때문입니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_champagneOpen_content2">
        주로 사용하는 손으로 병을 잡고 45도로 기운다.\n
        다른 손으로 코르크 마개를 잡아주고 병을 잡은 손으로 병을 돌려줍니다.\n
        그렇게 되면 코르크 마개가 점점 나오게 되는데 이때 코르크 마개가 한번에 튀어나오지 않도록 힘을 유지해야 합니다.\n
        코르크가 80%정도 올라왔다고 생각이 든다면 코르크를 살짝 꺾어줍니다.\n
        기포빠지는 소리나 나게되는데 이 소리가 멈춘 뒤 코르크를 빼면 성공입니다!\n
    </string>

    <!-- Content Item No Opener -->
    <string name="content_item_no_opener_title1">How to open wine without an opener?</string>
    <string name="content_item_no_opener_title2">1. 코르크 병 밀어 넣기</string>
    <string name="content_item_no_opener_title3">2. 구두 사용하기</string>
    <string name="content_item_no_opener_title4">3. 나사 사용하기</string>
    <string name="content_item_no_opener_title5">4. 옷걸이 사용하기</string>
    <string name="content_item_no_opener_title6">5. 못과 망치 사용하기</string>
    <string name="content_item_no_opener_title7">6. 가위 사용하기</string>
    <string name="content_item_no_opener_content1">
        우리가 여행가거나 또는 집에서 와인을 마시려고 할 때 와인 오프너가 없어서 당황했던적이 한번씩 있었을 것입니다.\n
        또한 와인을 오픈하다가 코르크가 부러져 어떻게 해야할지 몰랐던 적도 있었을 것입니다.
        스크류 캡으로 된 와인들은 그냥 돌려서 마시면 되지만 이러한 코르크는 따기 위해서 오프너가 반듯이 필요합니다.\n
        하지만 오프너 없이도 코르크를 딸 수 있는 방법이 있습니다!\n
        당황하지 마시고 따라해보세요!\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content2">
        가장 간단하면서 확실한 방법입니다.\n
        끝이 무딘 길쭉한 물건을 찾아서 코르크 마개를 병 속으로 밀어넣는 방법입니다.\n
        한 번에 강한 힘으로 밀어 넣는 것이 아니라 천천히 밀어 넣는다는 느낌으로 힘을 주어야 합니다.\n
        이 방법은 단점이 있는데 와인을 다시 보관할 수 없기 때문에 한번에 다 마셔야 한다는 점과
        코르크 마개 조각이 와인에 떠다닐 수 있다는 단점이 있습니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content3">
        이 방법은 조금 힘이 들 수 있지만 코르크 마개에 손상을 주지 않고 안전하게 뽑을 수 있습니다.\n
        우선 밑창이 너무 얇지 않고 너무 푹신하지 않은 신발을 준비해야 합니다.\n
        남자 단화나 구두가 괜찮다고 생각합니다!\n
        그 다음 와인 병 바닥 부분을 신발에 꽂아줍니다.\n
        이때 신발이 커서 와인 병이 많이 움직인다면 신문지 같은 것으로 채워주세요.\n
        마지막으로 신발과 와인병을 붙잡고 단단한 벽에 와인이 수평이 되도록 내려치면 됩니다.\n
        여기서 너무 세게 치게되면 병이 부서질 수 있으니 적당한 힘으로 내려쳐야 합니다.\n
        이 작업을 반복하게 되면 코르크 마개가 점점 올라오는데 80%정도 올라왔다면 손으로 잡아서 뽑아주면 끝입니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content4">
        이 방법을 하기 위해서는 나사, 드라이버, 펜치가 필요합니다.\n
        코르크 정중앙에 나사를 드라이버로 80%정도 박습니다.\n
        그 다음 병을 단단히 잡은 뒤 펜치로 나사를 잡고 좌우로 흔들면서 빼줍니다.\n
        이 방법의 단점은 힘이 많이 들어간다는 것과 잘못하면 코르크가 망가질 수 있습니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content5">
        이 방법은 옷걸이를 갈고리 모양으로 만들어 코르크 마개를 끌어 올리는 방법입니다.\n
        우선 옷걸이의 끝 부분을 갈고리 모양으로 구부려준 뒤 이 부분을 코크르 마개 가장자리로 집어넣습니다.\n
        갈고리 부분이 오나전히 들어가면 갈고리 끝 부분을 코르크 마개 가운데로 오게 회전시켜서 갈고리에
        코르크 마개가 완전히 걸리면 천천히 힘을 주어 끌어 올립니다.\n
        이 방법을 사용할때는 옷걸이를 병 안에 넣어야 하는 방법이기 때문에 반드시 깨끗한 옷걸이를 사용하거나 씻어서 사용하는 것을 권장합니다!\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content6">
        못을 코르크 마개의 중심 부분에 조심스럽게 박아 넣습니다.\n
        못 개수는 2~3개가 좋으며 박아넣는 깊이는 최대한 깊을수록 좋습니다.\n
        그다음으로 망치 반대쪽 부분으로 못을 뽑아 올리면 됩니다.\n
        지렛대 원리를 사용하기 때문에 상대적으로 와인병 따는데 수월하지만 못이 빠져버리는 경우 다른곳이 다시 박아 넣어야 합니다.\n
    </string>
    <string name="content_item_no_opener_content7">
        큰 가위가 아닌 조그만 가위를 2개 준비해야 합니다.\n
        가위 2개 모두 펼친 후 한쪽 부분을 코르크 마개 중심에 박아 넣습니다.\n
        그런다음 가위를 잡고 회전시키며 코르크 마개를 천천히 뽑아내면 됩니다.\n
        이때 중요한 것은 가위 날이 충분히 들어갔는지가 중요하며, 가위 날에 손을 다칠 수 있으므로 조심해야 합니다.\n
    </string>


</resources>